# Respostas com Você

![Logo do Respostas com Você](https://respostas.com.vc/assets/imgs/respostas-com-vc.png)

## Sobre o Projeto
O projeto **Respostas com Você** é uma plataforma inovadora de perguntas e respostas destinada a fornecer informações precisas e atualizadas em uma ampla gama de tópicos. Nosso objetivo é conectar pessoas com perguntas a especialistas e entusiastas com respostas, em um ambiente colaborativo e acessível.

## Missão
Nossa missão é criar uma comunidade onde a curiosidade é incentivada e cada pergunta encontra sua resposta. Estamos comprometidos em construir um espaço onde o conhecimento é compartilhado livremente e com respeito.

## Funcionalidades
- **Perguntas e Respostas Dinâmicas:** Usuários podem fazer perguntas e receber respostas de especialistas e outros membros da comunidade.
- **Categorias Diversificadas:** Abrange uma vasta gama de áreas, incluindo ciência, tecnologia, arte, cultura e muito mais.
- **Interface Amigável:** Facilidade de navegação e uma experiência de usuário intuitiva.

## Tecnologias Utilizadas
- Front-end: HTML, CSS, JavaScript
- Back-end: Node.js, Express
- Banco de Dados: MongoDB

## Como Contribuir
1. **Clone o repositório:** `git clone https://gitlab.com/respostascomvc/repo.git`
2. **Crie uma branch:** `git checkout -b sua_branch`
3. **Faça suas alterações e commit:** `git commit -m 'Adicionando uma nova funcionalidade'`
4. **Envie para o branch:** `git push origin sua_branch`
5. **Crie um novo Pull Request**

- **[Respostas com Você](https://respostas.com.vc)**


## Contato
Para mais informações, entre em contato conosco através do e-mail [Contato@respostas.com.vc](mailto:Contato@respostas.com.vc).

## Licença
Este projeto está licenciado sob a Licença MIT - veja o arquivo [LICENSE.md](LICENSE.md) para detalhes.
